(有圖）岩岩經過彩虹月台見到一對小朋友情侶係度摷野

我見個男小朋友起勢係個女仔條裙入面摷 唔知係咪跌左一蚊入去 我已經係咁望住佢地比壓力佢 佢地仲係度扮訓

又關你事?

more

仲差過巴士呀叔條片

好影響我 公眾地方行為不檢
我試下係你等緊地鐵果陣係格離柯屎 你會點

死毒撚收皮啦

唔好阻住人地啦

你認為咁樣係岩？

上面班人痴撚左線？
咁撚細個唔撚使教？
仲要公眾地方行為不檢
仲話關你撚事
你咪縮返入老母個閪度唔好理呢個世界嘅事囉

屌你咩做咩貼鳩我出黎呀

好撚核9突 試諗下佢摷完d 臭西水 或者chok 完碌撚 之後hi 曬落月台張櫈度

就算係都唔撚關你事啦死毒撚

當事人出現了

你呢張死人相濛過蒙太奇
你話小朋友,我睇完張相真係唔知相中人有幾細
睇身形話20都得

拍片好似好d窩
你得張相好難講到d咩

收皮啦死毒撚
關你撚事咩

又係看圖作文。
我覺得似拎薯條食🤤

有幾細個?
點解唔影清楚啲
我話樓主似係想呃noise多啲
搵對摷野情侶黎偷影
然後屈人細路搞野放上黎仲大機會啲

出你老母咩 你係要屌既就當場屌鳩佢啦
剩係識走上黎開post有撚用咩 走住黎屌 正廢柴

你幅圖唔好再清d

比人影到嬲嬲豬？

摷女臭親你？定驚佢啲閪水噴到你呀
錫都唔撚比呀又

摷到手臭

你食撚屎啦

佢摷緊果一蚊係我入入去架

我當年仲諗高登如果比mk大量入侵既話啲回覆會變成點 估唔到家下可以係連登睇到

公屋仔開房錢都俾唔起

關你撚事咩

死mk收皮啦

連登咁多sp post 知咩事啦

郁d就加tg互flirt 應該開個5p台 話緊你地呀成班mk厹

偷影人地鐵唔讓座就圍屌偷影個個
而家偷影毒撚公敵mk仔就個個轉哂軑

係公眾地方做淫穢行為遇左比人影架啦
又冇出個樣,鬧樓主做乜

屌佢地 成班屌反你轉頭好撚多5p仔，

有無巴打研究個角度 好神奇

連登好撚低質，明顯對情侶好撚唔衛生
咁都屌返樓主轉頭

MK

反你老母

求片 利申支持樓主

用閪水抹下手姐

樓主影成咁
係咪怕兩個小朋友見到你影相起身沖過黎打柒你

求高清相

6IX係上年大帽山港女事件同自己條女仲未柒夠咩
今次又係連登衝出黎真係陰公豬囉

一個post分清新舊會然

條女夠16未？

負評上一頁

連登仔仲低質過舊登 咁都屌樓主
你地係咪驚人地影到你地周街交配

求其偷影張相就話人係到摷野 又唔敢當面屌鳩人
剩係識放上黎公審等人認同取暖 真係唔知邊個低質啲

有花生你就食啦
比著你條毒撚咪又係粒聲唔出

樓主冇當面出聲都有問題

但唔代表對情侶冇問題

擺明公審啦 低質會員

將個重點放係對情侶既行為仲好啦

張相蒙撚到咁
看圖作文？

佢唔記得依度好多係高登過黎
睇過佢係高登開大帽山個自爆post都知咩事
6IX咪當連登仔係傻仔先得架

你叫樓主影張清啲既相出黎好過啦
濛撚到咁 人作乜你就信乜 低質會員

無片無樣都算啦，仲要影幕門反射 睇撚到？

毒撚樓主：點解我正常樣都會無女！！
巢得你咁開心等我影你上連登教訓下你對狗男女

望住俾壓力
樓主啞唔識講野
有冇咁想公審人

矇到咁睇條撚咩

屌鳩5p仔

樓主講到自己咁偉大又唔當面教佢地

係到用眼神攻擊

唔通上連登會教到佢地？

樓主要靠反射去影太衰仔啦
下次影正面ok?

咪係囉 咪又係想用網絡公審人地 正廢柴

樓主on9

本來件事係嗰兩個仔錯, 但張相差到咁好難證明啲咩喎

現實:趁佢地搞緊嘢嗰陣偷偷地望 一望返過黎樓豬即刻驚到閃閃縮縮個毒撚樣

弱智定戇鳩? 呢啲事係睇動機同被拍者係咪真係有錯, 而家嗰兩個仔妹真係公眾地方行為不檢的話的確係佢哋錯喎